最近啲警嫂真係好易食

年輕人唔好咁多幻想啦，我都想食呀！
－－－－
以下係發夢見到嘅事：

廢話唔多講，我只係一個喺中小企打工嘅憨鳩仔，平時冇嘢做就去做下尖，所以都有翻咁上下身型，間中都被基佬調戲。咁做尖調戲下人是常識吧，估唔到一個月之前我竟然調戲到一條廿到尾嘅所謂警嫂。

原本我都唔知佢係黑警女人，直至有次跑跑下步，對住個電視機on99，佢條八婆竟然衝口而出話「打死啲暴徒就啱」。雖然我抗爭果日都有出左去，但基於「睇在閪份上，屌死無怨」，我就附和左佢幾句，佢都無意間透露左啲「仆街」搞到佢老公成日OT，冇晒family time咁話喎...

果次之後，為左大義，我都有斷斷續續同呢條八婆flirt來flirt去。直到727果日，佢食晏時間已經主動問我「今日有乜節目」，我就估佢隻黑警老公應該去左元朗開工。喺呢度我打蛇隨棍上約佢去旺角食晚飯。大budget嘅我當然係食好西，之後再食好西啦。

果晚食飯時，佢有話佢老公成日都心情唔好，日日好撚脾氣暴燥，明明以前唔打女人，依家一唔順佢老公意，就會俾佢仆街前撚樣後咁鬧。見到佢咁傷心，我都有關心下佢，話食完飯我地搵個地方清靜嘅地方傾下計。果一刻，我就好似許Sir咁立刻咁網上book酒店，去「關心」一下眼前呢顆寂寞的心。

當晚個佂服感真係不得了，我feel到佢好鬼有需要，一入房就狂車，然後我幫佢除衫，佢又追住我來含，共浴到上床再著埋性感內衣加黑絲不突止，佢仲識主動騎上來，當我電單車咁un，真係爽到一個點。當佢老公喺新界北周圍扑到人流血時，我都喺九龍西扑緊人，不過流出來嘅，係白色嘅血，仲要一滴當十滴咁寶貴。

－－－－
然後我就醒左了

不嬲易食架啦

我都覺

LM

睇到扯，想食

陳sir呢？

有冇d對話流出下
最好vm
好想J

堅定流?

張圖

Btw 支持

抵死警犬

依度真係多精神病...求其影自己對手可以吹咁多嘢出嚟

張圖即是點

爸爸我唔要做狗仔

食警嫂當報咗仇#sosad#

睇字都扯扯地

圖more

求方法

磨牙

都冇圖，我發埋啲濕鳩春夢啫。應該要拎白咭的了。

[quote]都冇圖，我發埋啲濕鳩春夢啫。應該要拎白咭的了。

[/quote

求圖more

大局面前
假嘅都要信 信信下就變真
我地要令警犬家無寧日
個個帶住綠帽做人！

陳sir係白衫？

有狗仔幫你包底

因為黑警碌野唔掂,現在加鐵環,遲啲要入埋珠

我無野講

我以為係對腳添

More

真
近排tinder食左唔少

點約

易過以前好多 班狗成日加班
返到屋企都冇力屌閪 益晒我哋

巴打咁勇

我以為自己係到睇咸小說
黑警抵啦

sorry手殘負評咗

認真最後有個中同警嫂無啦啦搵我
約左我出嚟飲野 佢話佢冇咩立場
但佢老公日日叫打死班暴徒
佢唯有附和下佢然後講多兩句就醉左
我帶佢去角落車左十分鐘揸下波
再伸手去下面已經濕撚晒
不過我忍手冇扑到送佢返去
下次佢老公再去扑人我就屌柒佢老婆
真係有啲期待下次有衝突就中出佢

即刻開返個tinder ac淨食狗乸

唔講咁多啦、又要換衫出去啦

如果真係有左個細路肯定係綠到不得了 因為黃溝藍

[香城online]傳令兵的技巧和心得

真正各有各做
勇武派打狗
和理非派帽

你真係罪大惡極

恭喜巴打發左個好夢

自問無咁既本事咁易溝到女
靠哂你地
佢地係出面打一個就中出一次！

真，我都係tinder食唔少
一諗到啲犬係前線做餐死，我就係佢張床睇住直播屌佢老婆。諗多兩諗都想打丁

英雄

次次有遊行果晚落警察宿舍樓下行2個圈都發現有唔少地方人妻

推

應該流...左好多...

LM 後續

都無話咁甩皮甩骨架

扯咗

Lm

對波嚟？

共產黨好驚港警叛變，安穩之日就係清算警察之時

唔去發夢搞人老婆仲以為好威
打梗仗㗎，唔好水埋啲心智未成熟小朋友掛住玩交友app好冇
除咗出咗精之外冇用㗎

推！

同佢生返個b

師兄識食

怕唔怕有病
d犬成日叫雞

Between 摩牙

真假都好 睇到我好爽

強烈譴責差佬用自己老婆黎糾纏住勇武唔俾佢出黎，浪費勇武體力

恭喜陳sir又多個自己人

鮑魚黎

兄弟_ _ 各自努力

曾蔭權.jpeg

隨便負皮我啦，話我認真撚啦

見到前綫手足中埋化武受傷被捕你慚唔慚愧？
知唔知自己同一時間做梗咩？
你係想挫警犬士氣就開人名開相，唔好cheap到話要食多次，咁只係代表你係一隻死狗公

其他人推啲咁嘅垃圾po阻住熱門啲行動po有咩居心？
係咪仲未俾人笑夠兒登仔？

利申：主要推行動po，但都要屌醒你地班打梗仗仲掛住睇女嘅垃圾

Nice

咁有潮文feel

幫黑警攞大宿舍,可恥

屌你

警嫂好撚大食

啲黑警扑人扑得咁爽
扑返佢老婆

邊間gym room

阿陳蛇帽事嘅 你打我地手足有幾用力
我地巴打咪屌你老婆屌得有幾用力囉
打個和姐
不過啲阿蛇出面叫完雞唔知有冇惹到咩先再返去屌警嫂
各位食警嫂嘅巴打都要小心

垃圾post不如唔好出

Good job

又玩人獸交
辛苦曬

有無機會出h漫

出樣先有殺傷力

綠到pk
你扑人 人地咪扑返你老婆囉

你地中計啦
警犬派佢地老婆黎揸乾你地d精
等你地冇力夢遊
好似係

呢啲野都係交返俾和理非處理啦 佢地會take care好d警嫂ga啦

高汁留言

好想 j 阿sirD尻咁正

呢排成日ot又俾人鬧，返到屋企都心情暴躁，啲警嫂都好難過。我有個朋友同我講食咗兩件

早排喺電視好出名嗰個游sir老婆都話呢排老公成日話要做嘢唔理佢，日日搵我磨鐵柱～

辛苦你
CHING

本來都唔信有事
但見到3毛入嚟駁
就知唔簡單

警隊家屬心聲secret

Page 簡介：

呢排係咪因為屋企有人係警察令自己心事重重？
有冇因為同屋企個警察立場唔同令自己好多想想講但講唔到？

我地唔問個人資料、唔問真實，但你地有心事同我地，我地一定會post。

1. 唔會post任何起底相關，只post心事
2. 如字裡行間有資料爆出，admin會適時隱藏或刪除部份內容。
3. 唔會post太冇內容既投稿，長短都可以

以保障投稿者私隱為己任！

投稿：
Telegram：

好令人振奮

建議成立獨立調查委員會調查警嫂偷食

有做前線，文宣，物資等既兄弟
咁應該組織下關心團隊

屌 近排真係多左三十樓下既女人自己行街
前排去情趣用品舖見個女人怕怕醜醜咁揀震蛋
我多口講句：咁細碌都咁貴既
佢就淫笑咁望一望我 又眼角望我褲浪
之後介意左支震埋豆既比佢 佢應該第一次買覺得太誇長
我話 好野黎架 信我啦
我買開野 呢枝我當送比你
落樓個陣係樓梯佢拉一拉我 問我點報答我
我一手捉住佢條頸打左成分鐘車輪
之後近近地搞掂佢
識落原來係太耐冇搞既警嫂出黎買震強

利申 發夢

整返個群P大會先啦內部人士

屌你老母標題黨
唔撚推

啱啱係咁依睇下個狗隊家屬secret就已經發現兩件
巴打們真係要小心

其實散仔既女人真係好易溝
話就話老公鐵飯碗 但始終一世老散
佢地心底裡都係崇優
當遇到啲講多幾句英文既男人 最好例子真係白衫犬
就會覺得佢地好charm

勇武派扑警賊
和理非扑警嫂

裝備真係好緊要

樓主

屌 我幾時先會遇到警媛

樓豬冒爛jer風險做事
欽敬欽敬

捉一個出一個
樓主要搵100幾個狗婆

真正前線勇武
想知係做環保撚定有上Gear先衝

另類勇武

求介紹

委屈你巴打

推到有狗見到

明知做狗，啲護士都嫁

張相睇唔到d乜野

點解唔食埋警夫？

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

前線手足勿灰心！
我哋喺前線捱棍，佢哋老婆喺酒店房含棍

罪大惡極，負皮get

中出大肚有警犬養

[香城online]前線一個好嚴重既問題

啲黑警自己都偷食叫雞啦
可能人地唔care

最好你班傻仔以為食到好野
點知中埋性病

得閒人獸交
不如上去夢遊啦

啱呀

返shift冇得揀
紀律部隊最岩時間
但啲護士空姐就計漏左一樣野
好多犬讀唔成書，道德觀念冇乜
但同時政府俾高人工佢地令到佢地澎脹
就會好易偷食
要成家立室真係諗清諗楚

當然其他人都會偷食
但犬一定係最多

咁又唔係喎，綠帽邊個會唔 care 咁大方啊

佢綠D定佢唉也爸爸頭頂綠D?

嫂？ 邊隻狗係你兄弟？

好難講呀
可能佢都係玩下條女
呢個冇咗搵下個

我又講下我朋友先
因為有舊相好係警嫂 所以我都有問佢
佢話佢老公返到黎仲係好撚燥底 成日對撚住電視鬧
又要佢認同/歸邊
我就話唔好理政治野啦 我地得閒行下山欣賞下大自然啦
之後上星期又行左幾粒鐘又熱又濕撚哂就去左我屋企沖涼啦
之後喇喎

兄弟爬山

咁其實好易估
廿到尾
有做gym
西九姓陳
727去咗元朗

陳狗我真係恭喜你
警員1667，你同我戴好頂帽

下次有埋閃卡ok？

你無做錯到!

辛苦曬

張圖做乜鳩 係都PO張正啲啦屌

Mk妹係人都上得架啦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

好波

咁大食 加唔加多幾個一齊

各位型男巴打，加油

啱啦
幫班狗日日家無寧日
黑警抵撚死

想中出警嫂屎眼

呢排都食咗件警嫂
最衰玩中出
宜家有咗
都唔知点算

各有各做

爛手爛腳唔屌啦

狗公同我全面進場，而加係香港需要你嘅時候啦

lm

警察宿舍附近行一轉，大把有得食

mon po狗入黎相認啦喂

well done

個角度似搭扶手電梯偷拍

笑到仆街

推完再share上網比班黑狗知

帽事既~陳sir

有無基狗
想辣手吹花

分明比陳sir睇

呢張圖係要點睇？

得對腳、起碼俾個fb同樣啦

秀茂坪紀律部隊宿舍
香港北區保榮路上水紀律部隊宿舍
順利紀律部隊宿舍 （比較多入境，唔好食錯）
柴灣已婚警察宿舍
荔景紀律部隊宿舍
豐盛街紀律部隊宿舍
西九龍紀律部隊宿舍
屯富路紀律部隊宿舍
屯門湖康警察宿舍

另類義士

不嬲易食，但好驚佢有病就真

特登塗隻腳
唔知係咪有紋身呢

保鮮紙要包好

樓主花式勇武

巴打好波

西九陳蛇
老豆搵仔有無計
想睇家變

綠楊M座

下次同敬嫂開心時，麻煩大大力插多2下入我數

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

各有各做
靚仔巴打幫手戴佢地帽

阿sir戴帽唔使你教